[集思廣益]一人幫GME邪教派諗定一個最後冇出現SS既籍口

1)唔係無嚟 只係未嚟 繼續SH(跌到$40)

2)香港傻淡搞散個場、人地外國團結好多、支牛仲好氣氛

3)我地預左total loss 目標係正義之戰打倒華爾街創造歷史(但用緊支那牛牛做trade)

之後嚟嚟去三篤屁
咁你put左未～
Put IV高到顛 日日跌10%最後都可以輸錢比iv crush
咁你沽左未～
Broker唔比一股一股沽 有既我都想沽

佢地上個禮拜五fail就話等呢個星期五
呢個星期五唔得再下個

冇出現？唔緊要 只要SH到永遠就得💎🤚

60蚊入左Kodk
幾時SS番家鄉

一日唔賣 輸既都係帳面沽空機構輸得仲多

💎🖐🏻🚀🌙📈

3 啦, 贏硬

黎明前的黑暗係最撚黑暗

32857個班都on9黎

結果自己破產

成日話唔係為賺錢，好撚心啦，為啖氣係事實，
但唔好講到唔係為賺錢囉